唔好再搞狗周狗屋

要發夢就搵方法去捉俄精靈啦 係捉俄精靈